三點死線，六點行動

三個小時準備

一定要快

推

3點行動

準時三點正就衝入立法會

比d少少時間等放工

朝早黎果d體力頂唔到咁耐 邊衝邊等啦

而家就已經要準備啦DLLM

我班frd4點搭的士出去
佢哋唔知有啲人好撚早就去

放工D人都唔撚係主力
佢地係反包架on9

同意
邊等邊衝

有reddit ac嘅請前往upvote，推香港公安上全球首頁

主post:
得閒入post幫手推，好多人仲on99推緊舊post(公海完全冇人睇到)

又提 6 點 ...
係既，係入面返工d 公務員收 5 點嘛

政總 ip 都唔駛 check